https://web.archive.org/web/20020614090140/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=242

### [4840] Ｐａｒｒｏｔ	2001.12.03 MON 00:57:09　
	
こんばんわ。レスのし忘れに今頃気付き、急いで来ました。

[レス]
＞ちゃこ様[４７７０]
遅くなりました。レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。本当は僕のカキコの[４８２２]にレスを書くつもりだったんですが、どうやらすっかり忘れていました。すいません。
ムムッ！今度は「連続手榴弾攻撃」ですか！！では、こちらはちゃこ様の愛猫を拝借して、「連続猫攻撃」で反撃です！（笑）
それから、僕のショート×２劇場、喜んで頂き光栄です。好評（？！）につき次回の上演も予定しておりますので、その際は是非、お立ち寄り下さい。
後、ちゃこ様（店長）のＨＰ、少し覗かせて戴きました。いやあ、猫が可愛い！！さすが、愛猫家兼愛犬家のちゃこ様らしいＨＰでいい雰囲気が出てました。でも、ＨＰ、好き勝手にやってらっしゃいますねえ。又そこがいいんですが。しかし、プロフィールは詳細をちゃんと載せましょうよ。（笑）ＨＰ、僕のお気に入りに追加しておきました。又、じっくり見させて貰います。

＞１００ｔハンマー管理人様
ご苦労様です。色々と大変ですね。こちらこそ、御迷惑をお掛けしてるかもしれませんが、宜しく御願い致します。応援してます！

では、課題があるのでこの辺で失礼させて戴きます。（←実は現実逃避してたりして・・・）取り敢えず、ここの目的は達したので・・・。それでは！





### [4839] 琴梨	2001.12.03 MON 00:06:54　
	
こんばんは。琴梨です。

＞１００ｔハンマー管理人様
　ご苦労さまです。そうゆう訳でしたか。今後ともよろしくお願いします。

　カキコされていたのに消えちゃった方々のレス（×印の分）さかのぼって拝見しました。皆さんたくさんかかれていたので復旧することが出来てよかったですね。見れた私もよかったです。

　以前どなたかおっしゃっていましたが、私も「グラス・ハート」と言う名前のブティック見つけました。Ｇ・Ｈが着ても似合いそうな感じがしました。今まで前を通っていたのに気付かなかった～！最近Ａ・Ｈに関連する言葉に敏感に反応しているのかもしれませんね。　

### [4838] おっさん(岐阜県：カジカジ・・）	2001.12.02 SUN 23:29:52　
	
毎度、今日もお仕事行って来ました。忙しかった＾～＾；、ということで、今日も皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
１００ｔハンマー管理人様、有難うございます。１部のカキコが消えてたんっすね。また、皆を見守ってください。宜しくお願いします。
lunaちゃま（４８３６）・Parrot様（４８２２）・blak glasses様（４８２０）、有難うっす。ほんまに、ヤキを入れるよりもアンタいなくなってっすね。男のくせして（３２歳）ええかげんにせんか！！ですよ。目に入るのもいやですからＴ－Ｔ。辛いっす、仕事仲間には絶対迷惑かけたくないたら。
ということで、今日はこの辺で。

### [4837] 葵	2001.12.02 SUN 21:31:13　
	
　あ～…あと２日。こんなに「バンチ」が待ち遠しくなるとは思わなかった今週…。ＧＨの今後を左右するような…３６番の出現でそんな展開になりそうですよね。ウズウズしてます。
　「バンチ」火曜組（←古いっ！）としては、水曜の解禁までが長くて地獄です☆そういえば「バンチ」発売日って、どの地域から水曜日なんでしょう？京都や奈良に行った時は、火曜日でしたよね。（旅先「バンチ」の私☆）今後、旅先でのすみやかな「バンチ」生活が出来るように（笑）水曜組の方、教えて下さいな

＞１００ｔハンマー管理人さま
　ご苦労様でございます。私もカキコが消えてて、アレ？って思っちゃいました。でも、キチンとされている様なのでホッとしました。お忙しいでしょうが、今後ともよろしくお願い致します♪


### [4836] ｌｕｎａ	2001.12.02 SUN 21:20:01　
	
こんばんわ
サーバダウンしてたんですね
原因が、わかってよかったですぅ
おっさんさん
おーつっですぅ
そーですか、職場にいやな人がいるんですね
安心して下さい
どこにでも、そーゆう人は、います！
けど、かなり参ってるよーなんで、香さんから預かっている（いつのまに？）
ハンマーを特別にお貸ししましょう
えっ香さんのハンマーが汚れてしまうから、いいって
そーですねぇそーゆう人に大事なハンマー使いたくないですよね
でわ、ハリーポッターくんに助けてもらいましょう！
それもいらないですかあ
自力で、がんばるんですねぇ
さすがっおっさんさんですぅ
いやな人に会うのもお給料のうちって考えて
なるべく関わらない
そーゆういやな人の事を思うのは、時間のムタ゜ですぅ
時は、金なりですぅ
もったいないですよぉ
葵さん
まだ、具合悪いですかあ
じゃあ、バージョンアツプした元気パワーを送ります
届きましたかあ？
ＣＨの小説本　読み終わりました
さて、明日は、コミックス第二巻発売されますねぇ
待ってたよぉ
そして、次の日は、火曜日って事で、バンチあるしぃ
ＡＨの展開が、楽しみだよぉ

### [4835] K.H	2001.12.02 SUN 21:11:02　
	
どうも、ここんとこ疲れ気味のK.Hであります。
我が家もとうとうBROAD BAND化し、その設定などに追われ、今週かなり疲れました。
というわけで、レスをくださった皆様方、今のボキにはそんなもっこりパワーがありましぇ～ん。（ゴメンナサイ）
　一応、メッセージだけ残して消えます。ではまた。

### [4834] 白虎	2001.12.02 SUN 18:44:15　
	
北条先生
皆さんはじめまして
キャッツアイのころから大ファンです
最近になってネットを始めてやっとここにたどり着きました
これからもずーっと応援しますので
よろしくお願いします。

今後ちょくちょく遊びにきますではまた。

### [4833] 無言のパンダ	2001.12.02 SUN 13:26:23　
	
こんにちわ。
昨日は呼吸困難でパニック寸前でしたが、蟹を食べて復活しました！（笑）
おっさん様や、まろ様のカキコ、ちゃんと見れますよ～。（番号の横に×がついてますけど）Ｐａｒｒｏｔ様のもです。でも順序は変になってますね。
管理人様のメッセージ（４８３１）も見えるので、私のところは
新サーバーへの移行が済んでいるってことなんでしょうか？

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（４８１６）
レス、ありがとうございます。
それから、さっそくの誕生日のお祝いメッセージありがとうございます！あと数日を残して早めに年をとっちゃったみたいで複雑な気分ですが（笑）うれしいです(^^)
最近では「おめでとう」の言葉すら、なかなかいただく機会がないもんで・・・(T_T)生きててよかった～って気分です！
それから「パ＠ワくん」アニメも原作も、最終回は感動的でしたね。シ＠タローの涙にはジーンときました。あの漫画が、ああいうラストシーンを迎えるとは思わなかったんで、意外でした。

＞Ｐａｒｒｏｔ様（４８２１）
レス、ありがとうございます！
来てらっしゃったんですね、昨日。送信されたころの時間帯に来てみたんですが、その時はまだＰａｒｒｏｔ様のカキコはなかったです。きっとまだここの調子悪かったんですね。
「本家無言のパンダ」（娘）のことですが、もう少しおっきいんですよ。生意気ざかりで困ってます(~_~;)
私達のやりとりを生で見たい！？ですかぁ～？
毎日壮絶バトル（？）を繰り広げてますが、それでもよかったら一度覗きにきてください（笑）今は「３６番は墓穴をほじくって、出てきたゾンビだ！」なんて言ってますヨ。あげくのはてに「ＧＨとはゾンビコンビ」だって！ヤバイです、この子。（笑）
それから、Ｐａｒｒｏｔ様は漫画も書いてらっしゃったんですか？イラストなんかもお得意のようですし、ぜひうちの子の家庭教師になっていただきたいです♪（おバカなもんで）気難しい「本家無言のパンダ」もきっと漫画を通して打ちとけることでしょう！
ところで「ワ＠ピース」の岡村明美さんは「産休」で休まれてたそうですよ。

＞まろ様（４８２３）
愛車の調子が良くないそうで・・・お見舞い申し上げます(~_~;)
まろ様の愛情が通じて、治療費かからずに元気になるといいですね。愛車に、とっても愛着を持ってらっしゃるまろ様、尊敬します！うちのダンナにつめの垢でも分けてやってもらいたいですよ(ｰｰ;)

ではまた。(^_^)/~


### [4832] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.12.02 SUN 13:06:55　
	
　遅くなりましたが、ＧＨのブーツのヒール、わたしもあんなのでよくあんなに動けるなぁ、と思ったのですが、まぁフィクションだしね。Ｃ・Ｅの３人だって、あのヒールで飛び回ってたし(笑）　それより、わたしの中では「冴子さん＝大人のパンプス」ってイメージがあったので、冴子さんが動きやすそうな靴を履いてるのを見たときの方が、意外でしたね。
　それから、コヨーテくんのコードネームの意味・・・青龍部隊に従ってるフリをしながら実は、いつかは逃げ出そうと狙っていた、ってことだったらいいのにな、って思いました。どうなのかな・・。

　１００ｔハンマーの管理人さま（こう書くとなんか、１００ｔハンマーを管理、してる人みたいだ・・）、ご苦労さまでした。説明があって、嬉しかったです。

### [4831] 100tハンマー管理人	2001.12.02 SUN 09:41:59　
	
公式サイトサーバー移転中のため、旧サーバーと新サーバーが見えている方がいらっしゃいます（この書き込みが見えている方は、新サーバーへの移行が済んでいます）。
旧サーバーに書き込まれたものに関しましては、できるだけ早く新サーバー移動してまいりますのでよろしくおねがいします。

### [4826] おっさん(岐阜県：あら～）	2001.12.02 SUN 08:49:03　
	
おっは～っす、今起きました。昨日カキコしたのが消えてる＠～＠。システムの方直ってますよね、管理人様？？？

### [4825] まろ（神奈川県：キャウ～ン）	2001.12.02 SUN 06:25:03　
	
あれれ？
先に送信したはずのカキコ、消えてます（滝汗）

[まろのＳＳ]と[ごうごう！とらふぃっく]が・・・
「一体、これは・・・どうなってるんだ～？！」ｂｙリョウ・海

あ、今度はボキのスペルミスで[４８２４]からＵＲＬへジャンプできないっす！今度は大丈夫っす（←２度あることは・・・汗）

### [4824] まろ（神奈川県：キャウ～ン）	2001.12.02 SUN 06:17:46　
	
レスです。

[４８１６]ｓｗｅｅｐｅｒさま
　レス、ありがとうございます！
「りょうちゃん、ミックの夜這い邪魔しちゃうー」です！
あら、ホント！（というより、ス○ルのＨＰ作ったプログラマー、スペルミスしてやんの！←よく確認をしていないのは、自分である・キートン山田さん風）
　今回は、一発で（←どーしても、リョウのもっこり言動を想像してしまうボキ・汗）ジャンプできる、と思いますヨ！（自信なくなってきたナ・冷や汗）
　あ、あとＨＳ（ホットショット）存じてますヨ！
たしか２（でしたっけ？）で、「ターミネ○ター２」ネタでオチを迎えるの、モロ寒くって笑っちゃいました！
（敵のボスと、飼い犬が「Ｔ２」のＴ－１０００型ばりに、凍らされ、銃弾で粉砕されたあと、再生するときに何故か犬とボスがフュージョンしてしまって・爆）

[４８２０]ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓさま
　レス、ありがとうございます！
「りょうちゃん、ＣＥでもっこりちゃんナンパしちゃうー」です！
え？！アニメ版（？）で、そんな問題発言してるんですか？！
九州男児君は（爆）
　う～む（汗）ま、それは置いといて（←これこれ・汗）今後の展開、楽しみに（？）待ってください（笑）

[４８２１]Ｐａｌｌｏｔさま
　レス、ありがとうございます。
では、お言葉に甘えて存分にパクらせていただきます！（←おいおい・汗）
　「頭文○Ｄ」ですが、クルマを知らない何年か前は、面白いって思いましたが、クルマの知識を増やすにつれ、ちょっと底が浅いかなって気がして・・・分かり易いんだけど、本人たちのクルマへの愛情が、あまり伝わってこないんですよ（涙）
ボキ的には、『愛車』（←リョウ自身も、クーパーを爆破された時に口にしてる）は大事に乗ってナンボ、って思ってるもんですから。

では、あでおすぢゃ！

### [4823] さえむら	2001.12.02 SUN 00:19:26　
	
追記。
いよいよ来週、コミック２巻めが発売ですね。
待ち遠しい～
（本屋で「北条司」を検索したら、すでにデータとして入力されていて、思わず店内を探してしまいました。）

１２月は、いい事が続きそうで、嬉しいな。

### [4826] さえむら	2001.12.02 SUN 00:15:50　
	
お久しぶりです。
さっき、カキコしたんですが、消えたらしい...。
（送信できてなかったのかも。）

最近、Ａ・Ｈの影響か、「エンジェル」とか「Angel」という単語に過剰反応してしまいます。

内親王、御誕生おめでとうございます。

[今週号について（今頃書くな、って？(^^;)]
Ａ・Ｈの最初の宣伝文句に、やっと納得が行きました。
「悲劇の迷路」とか「男と女の運命」とか。
リョウとGHではなくて、GHとコヨーテ（？）なのですね。

コミックで北条先生が「パラレルワールド宣言」をしたのも、分かる気がするなぁ。
これからＡ・Ｈは、GHメインの話になるんでしょうね。（リョウと香の話は、外堀なのでしょう）

あの香ちゃんの盃にみんなが乾杯したあのシーンは、忘れられません。

[海外～教えて下さい]
海外でもバンチはリアルタイムで販売されているのでしょうか。（そうだとしたら、海外のファンの方は嬉しいだろうなぁ。）

[レス]
＞まろ様、KH様
「ナッシュ」を見ている方がいらっしゃるなんて...。
びっくり。
まろ様の仰っていたナッシュがリョウにそっくり、というのは、実感！（もっこり男ですよね～）

＞sweeper様
覚えていてくださってありがとうございます。(^O^)
仕事の関係上、なかなか来られなくなってしまって...。
（先週はすごく眠くて...。木曜に体力を使って、疲労困憊してしまいました。）

＞100tハンマー管理人さま
お疲れ様です。
今後とも、頑張って下さいませ。

それでは。

### [4824] 100tハンマー管理人	2001.12.01 SAT 23:24:18　
	
システムがここ2,3日不安定で皆様には大変ご迷惑をおかけいたしました。先日消えてしまったデータを復元いたしましたので、"LogList"の方でご覧下さい。

これからも北条司公式ホームページをよろしくおねがいいたします。

### [4823x] まろ（神奈川県：ヘコみ気味）	2001.12.02 SUN 05:50:15　
	
おっは～っす！
ここ最近、ＧＨ（愛車）の調子、良くないです（焦っ）。
どうやらＡＴのクラッチが磨耗してきたみたいです。
その部品を交換すると、結構高価だったりします（涙）
ビンボーなボキでは、ＧＨ（愛車）を存分にいたわれず、無理強い気味。結果的に、ツライ思いばかりさせてしまい、正直、いたたまれないです（凹）ゴメンよぉ（涙）

今朝は、ボキの二つのコーナーをいっぺんに紹介しちゃいます（笑）

[まろのＳＳのコーナー]

第６話　妻の愛情

娘・幸（みゆき）の生徒手帳があった。
「あ？！そ・そんな・・・（パクパク）」
（・・・ハッ！？まさか、瞳が――？）
『たまの休み（非番）なんだから、しっかり家族サービスなさい！』
（間違いない！俺に仕事の事忘れて、思いっきり幸に甘えさせる為に、ワザとスリ替えておいたんだ！）
そうこう考えている内に、１人の私服（刑事）が無線に応答しようとしていた！
「こちら、港３０６（みなと・サンマルロク）――」
「おい！ちょっと待て！」――（つづく）


[ごうごう！とらふぃっく（略して『ＧＴ』）・第４回]
　さあ皆さん、いかがお過ごしでしょうか。
ついに、皆さんが忘れた頃になりました（→これでネタがショボくても何とか誤魔化せるゾ！）ので、予告通り、初代サバンナＲＸ－７をお送りします。
　この車、ＣＥ１１話「おたすけ猫走る！」以降、何回か泪姉が運転して登場しているので、たぶん泪姉が所有しているものと思われます。それでは（古谷　徹さん調で）どうぞ。

――２代目（ＦＣ型）以降（※１）では、理想的な前後重量配分（※２）、また、その恩恵によってもたらされる究極のハンドリング（※３）を持つ、孤高のピュアスポーツカー（※４）としてのイメージが強いＲＸ－７であるが、初代がデビューした'７０年代当時は、かなりイメージが異なっていた。
　それもそのはず、世界初のロータリーエンジンを積む、あのサバンナＲＸ－３（※５）のＤＮＡを受け継ぐクルマだったからである。
ロータリーエンジンは、通常のエンジンよりも圧倒的にシンプルな構造のため、非常に軽量・コンパクト。当時には、それに加え低燃費・クリーンな排気、かつ高出力（→つまりは高性能）を誇っていた。
　しかも、デビュー当初、（オイルショックに伴う）排ガス規制への対応を求められたメーカー各社は、燃費と排ガス浄化を優先せざるを得なくなり、結果的に（クルマの命たるエンジンの）パワー不足を招き、クルマ好きを失望させた。
　そのようなスポーツカーにとって暗黒ともいえる時代の中、ロータリーという高性能のエンジンを積み、彗星のように現れたのがＲＸ－７なのである。
　やがて、８０年代に入り、ターボ（※６）の波が押し寄せると、ターボを搭載したモデルを（'８２年に）発売、最高出力１６５馬力（グロス値）と強烈なモノ。当時としては、飛びぬけた速さを誇り、あのフェアレディ２４０Ｚやセリカなどを凌駕した。
　これは市販車に限らず、レース界でも同様で、日産やトヨタを大いに慌てさせたものである――

次回・最終回は、Ｒ３２　ＧＴ－Ｒをお送り致します。お楽しみに。

※１・・・現在は３代目のＦＤ型。

※２・・・クルマにとって理想的なのは前後（５０：５０）の重量配分だが、一般的には前５５～６６：後ろ４５～３４である。
前が（後ろより）重いと、基本的に『曲がりにくい』クルマと思っても間違いではない。ちなみにワーストケースはＦＦ（前置きエンジン・前輪駆動）のクルマの（６６：３４）である。

※３・・・※２の前後重量配分が理想的なのも一理あるが、何より、低重心（クルマで一番重たいエンジンと変速装置を、より地面に近く（低く）搭載すること）であることが、ハンドリング（クルマの曲がりやすさ）の秘訣である。

※４・・・純粋に『走る』為だけに造られたクルマのこと。例えば、後部座席があっても、とても窮屈で乗れなかったり、燃費が極端に悪かったりで、乗り心地や経済性などを度外視するケースが多い。現在では、少し改善されて来てはいる。

※５・・・コスモスポーツと呼ばれるクルマ。実はＣＨ序盤の｢待ち続ける少女」にて、依頼人の萩尾の死を偽装するため、彼を銃で撃ったあとに乗せるクルマとして登場。最後、リョウによって爆破されている。

※６・・・以前、少し触れたが『過給器』のひとつ。過給器とは、通常より多くの空気と燃料を強制的に燃焼室に送り込み、パワー（馬力）を向上させる機器のこと。これを装着すると『速くて力持ちだが燃費は悪い』と思っても間違いではない。

### [4822x] Ｐａｒｒｏｔ（続き）	2001.12.02 SUN 03:27:56　
	
↓の[４８２１]の僕のカキコの続きです。

＞葵様[４７４２]
遅くなりました。レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。あれ？やっぱり初めましてじゃなかったですか。僕も記憶が曖昧ですから。歴史は好きですよ。成績も良かったし・・・。日本史も良いですが、三国志も良いですね。
それから、僕のショート×２劇場、楽しんで頂き光栄です。次回の上演予定もありますので、楽しみにしていて下さい。

＞おっさん様[４７４３]
遅くなりました。レス、有り難うございます。実は返って来ないので悲しんでいました。（笑）咳、完治するまでお大事にして下さい。油断は禁物ですよ。
所で、その隣の店の店長、ヤキ入れてきましょうか？（笑）
それから、遅過ぎですが正社員昇格おめでとうございます。

＞あお様[４７７４]
レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。相変わらず、論文大変ですね。「頑張れー」としか言えませんが、陰ながら応援してます。でも、壊れない程度に・・・。（笑）

＞まみころ様
お久し振りです。お身体の方、優れないようですがお元気そうで何よりです。遅過ぎですが、誕生日おめでとうございます。前のレスの時にこれを書きたかったんですが、情報が不確認だった為、遠慮させて頂きました。あしからず。

[ＧＨが３６番（コヨーテ）に初恋説]
僕はどちらかというと、否定派です。何故なら、ＧＨがリョウに初めて逢った時に「ときめき」という心の揺れを初体験（？！）しているからです。やはり、３６番（コヨーテ）に対しては仲間や好敵手（ライバル）のような感情を抱いていたと思いたいです。しかし、小さい頃あのような環境の元で育てられてきたＧＨに人を殺すという事をを拒絶する感情があったとしても、そういった仲間意識があったかどうかは疑問です。だから、ＧＨは今、「仲間」というものに引っ掛かているのではないでしょうか？心の奥底ではそういった意識や感情があったかもしれませんが、自分自身では自覚していない、気付いていないという状態だったのではないでしょうか？
今週号の３６番（コヨーテ）との再会（蘇った過去）で、「仲間」とは何なのか？どういったものなのか？という答えをＧＨ自らが探し出す、いや取り戻すと思います。そして、それをリョウが温かく見守ってくれる事と思います。

今週号、驚きました。皆様の言われる通りになりましたからね。読んでて思わず、叫んでしまいました。
造語ブーム来てますねえ。嬉しいです。
それから、雅子様ご出産おめでとうございます。ここのＢＢＳ代表（？！）して祝福します。（←いいのか！）
では、この辺でおいとまします。長々と失礼しました。又来ま～す。

### [4821x] Ｐａｒｒｏｔ	2001.12.02 SUN 03:17:47　
	
どうも～、おばんです。（笑）何かここ調子悪いみたいですね。だから、最近メッセージの横の時間が違うかったのかな？カキコして送信した後、時間見たら「えっ！嘘やろ？」みたいな事けっこうありましたから。

[レス]
＞ｌｕｎａ様[４７１１]
遅くなりました。レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。いやあ、本当に驚きました。ご結婚されてるとは露知らずでした。しかも、３年目ですか。さらに！！！です。でも、結婚してる事、時々忘れるなんて問題発言じゃ・・・？ってことは年中恋してるんですか？・・・失礼しました！

＞我が分身、Ｋ.Ｈ様[４７１２]
遅くなりました。レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。海ちゃん、乗車済みのクーパーは、危険ですね。雨降ったら助手席だけ濡れますし。（笑）
僕は免許は持っていますが、車は持っていません。精々、原付だけです。だから、ペーパーでも持ってるＫ.Ｈ様が羨ましいです。でも、あれ？車に興味無かったんですか。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様[４７１３][４７１８]
遅くなりました。レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。僕のショート×２劇場もお褒め頂き有り難うございます。
うわあ、残念です。ｓｗｅｅｐｅｒ様のショート×２、小説になるのまだなんですか。推敲して改訂されるの期待してます。
僕も冴子のナイフさばき、好きです。というか冴子の太股にしまってあるナイフになりたいっ！！（爆）
それから、カラオケ思いっ切り歌って来ました。でも、何故かＣＨの曲は高得点が狙えないんですよね。精々、８０点の頭です。
声優ですが、香の声優に岡村明美さんというのも悪くないですが、「コ○ン」で毛利蘭役の山崎和佳奈さんというのもいかがでしょうか？岡村明美さん、「ワ○ピース」でナミ役をされてますが、何故か最近までそのナミを山崎和佳奈さんが代役されてましたから。冴子に富沢美智恵さん・・・ナイスです。

＞まろ様[４７１５]
遅くなりました。レス、有り難うございます。「野上パパ、取り乱しちゃう～！」です。セリフ引用ネタ＆造語録の応酬（？）、楽しんで頂き光栄です。セリフ引用ネタに至っては、他作品もありましたが・・・。というか、まろ様も同罪者でしたよね？（笑）まあ、パクってくれた方が嬉しかったりもするので気兼ねなくパクって下さい。
それから、まろ様は車、相当好きなんですねえ。詳しいですし。まろ様とは反対ですが「頭○字Ｄ」好きです。
ＳＳの連載開始、楽しみに待ってます！

＞無言のパンダ様[４７１６]
遅くなりました。レス、有り難うございます。２日連チャンのカラオケでしたが、喉には来なかったですよ。えっ！！カラオケ行った事ないんですか。それはある意味凄いですね。僕の方程式（？）では、「女性＝カラオケ好き」が成り立ちますから。恥ずかしいですか。分からなくもないんですが。方向音痴に続き、これも克服しましょう。
娘さんの事ですが、褒め言葉と取って下さい。「コ○ン」のＴＶオリジナル反対論にしろ、自分の考えや信念を持ったしっかりした娘さんだと思ったものですから。確か小学２年生じゃありませんでしたっけ？漫画家志望ですか。実は僕も自作の漫画描いてたりもします。大学入ってからは滅法に描いてませんが・・・。小学３，４年生辺りから描いてました。
１回、無言のパンダ様と娘さんのやりとりをこの目でしかと見てみたいものです。（笑）

Ｔｏ　Ｂｅ　Ｃｏｎｔｉｎｕｅｄ．．．

### [4820x] black glasses	2001.12.02 SUN 00:05:20　
	
どうもこんばんは
みなさんもすでにおっしゃってますが雅子さま、お子様が生まれましたね。非常に喜ばしいことですがただ、｢太○にほ○ろ！｣が中断してしまい、先が気になります。オープニングに入る前の舘さんのセリフ聞いた時思わず｢カッコいい！｣って言ってしまいました(笑)

＞sweeper様[4795]
レスありがとうございます。｢海ちゃん、サングラスはずしちゃうー｣です。やっぱり喜んでくれる方がいらっしゃるとホント作った甲斐がありますね。それとSS、よく話が思いつきますね。凄いです。僕なんて発想力がないので全然思いつきませんよ。

＞まろ様[4798]
レスありがとうございます。｢海ちゃん、サングラスはずしちゃうー｣です。SSに登場する横浜の刑事二人と九州男児（僕の予想では上司である課長を馬鹿長と呼んでいる人だと思うのですが、でも子持ちだし？)の絡みが気になります。

＞おっさん様[4819]
お仕事お疲れ様です。やっぱり嫌いな人とは会いたくないですよね。でもその人が仕事場の人でしたらなんらかの形で絶対会って一緒に行動するなんてこともあって避けられないんですよね。できる限りおっさん様とその人が接触しないようにお祈りいたしております。

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [4819x] おっさん（岐阜県：今帰宅）	2001.12.01 SAT 22:54:41　
	
毎度、今日名古屋へ行ってきました。もち、仕事の応援でしたが今帰ってきました。つかれたじょ～、ということで今日も皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
雅子さま、お子様生まれましたね。これを知ったのはさっき仕事の帰りに張り紙が貼ってあるのを気づきました。おもいっきり気づくのが遅かったっすな～。
ということで、レスです。
sweeper様（４８１６）・無言のパンダちゃ～ん（４８０６）、おっつ～！！行ってきましたよ名古屋へ、やっぱり車でも１時間はかかりますね。店を出たのが遅かったもので（２１：２０頃、ちなみにその店の閉店時間は２０：００）ほぼ、へたばったね。明日は、いつもの仕事先へ戻ります。はあ～、あの男に会うのがいやじゃ～！！
ということで、今日はこの辺で。

### [4818x] sweeper(｢―お嬢さん。いや―｣)	2001.12.01 SAT 22:08:20　
	
こんばんは。また来ました。

[コヨーテ]
結構いろいろなカキコありますねー。
３６番こと「コヨーテ」のコードネーム(？)はまろ様がカキコして下さった俗語的な意味から来ているのかもしれませんね。
「他人を欺くことを生業とした人間の比喩」だそうですが、もし欺くとしたらどちらを欺くのか気になります。「青龍部隊」かグラスハートたちか・・・。３６番のこれからの行動と、再会した後のグラスハートの行動。２人の運命はどうなっていくんだろう・・・。

[ホテルの名前]
今週号のホテル名に、「PYTHONⅡ」という名前のホテルがありました。やっぱりりょうとパイソンは外せないのねとつくづく思いました。そう言えば先週号の「HOTEL☆HOT☆SHOT」というのは、確かチャーリー･シーン主演のコメディー映画の名前だったと思います。(この映画マイナーな方かも･･･。)ちゃこ様(すいません。番号忘れました。)がカキコしていた「HOTEL　Treasure」あれにもドキッとしました。

それでは、失礼します。

### [4817x] 葵	2001.12.01 SAT 21:43:17　
	
　雅子さまご出産おめでとうございます。
これで少しは景気が良くなってくれたら…って、こんなトコで書くことか？！（笑）でもいろんな特番続きで、テレビ局も大変ですね。こんな時ＣＨやＣＥが放送されてて、キャンセルされたら…やっぱりショックだわ☆
　ちなみに私の住んでるトコは雅子さまの地元と似たような名前なので、よく迷子さんが歩いてます。今日も早速、「小和田邸ってどこですか？」と聞かれました。（笑）ちゃんとたどり着けたカナ？！

　なんだか英文＆漢文が続いてますが…。語学力の無い自分が恨めしい…☆

### [4816] sweeper(「―知っていると思うけど？―」)	2001.12.01 SAT 21:22:45　
	
こんばんは。
皇太子妃雅子様にはじめてのお子様が誕生しましたね。
この場を借りておめでとうございます！！
元ビートルズのジョージ･ハリソンの訃報や物騒な事件が続いただけにうれしいニュースですね。

[レス。]
＞無言のパンダ様。[４７９７]
レスありがとうございます。「絵梨子ちゃんモデルにスカウトしちゃう！」です。へっぽこSS。新シリーズにはまだ入っていません。書いていたら、だんだんわけわからなくなって来ました。(爆)書きたいことが増えて増えてキリないです・・・。それから、読んでくださっているみたいでありがとうございます。SSはいよいよを佳境を迎えます。(笑)でも、よくある設定になりつつあります・・・。それから、１２月６日がお誕生日だそうで、ちょっと早いですが誕生日おめでとうございます！「パ＠ワ君」確かにツボなところありますね。原作もかなり笑えます。(^－^)

＞まろ様。[４７９８]
レスありがとうございます。
「香ちゃん夜這い＆もっこり虫防止のトラップ仕掛けちゃう！」です。(！？)
「魔＠の宅急便」の「おソノさん」は戸田恵子さんでしたかー。オソノさんと言えば旦那さん。無口なのが記憶に残ります。ところで「天＠の城ラ＠ュタ」の「マッジ」TARAKOさんがやっていたとわかった時すごくびっくりしました。あと、田中真弓さんの「パズー」もＤＢの「クリリン」と同じくらい有名ですよね。私はどうしても「田中真弓さん＝クリリン」です・・・。(脱線失礼しました。)それから、URL。ありがとうございます。早速クリックしたのですが、どうしてもエラーがでてジャンプできませんでした。何故なんでしょうか？

＞おっさん様。[４８００]
お久しぶりです！明日は名古屋でお仕事だそうですが、頑張って下さいね。

＞ちゃこ様。[４８０４]
お久しぶりです！感想文、いつも読ませていただいてます。そのたびにウンウンとうなずいてしまいます。
グラスハートにとって自分が自分でいられる居場所。見つかるといいですよね。りょうにとっての居場所が香のそばだったように。

それでは、これにて。また来れたら来ます。

### [4815] ggg1112p	2001.12.01 SAT 18:44:21　
	
城市獵人真是個非常好的漫畫
天使心也很好

### [4814] 鈺	2001.12.01 SAT 18:40:59　
	
to teacher
i from taiwan
i　ｌｉｋｅ　ｙｏｕｒ　ｃｏｍｉｃ　

### [4813] ggg1112p	2001.12.01 SAT 18:38:19　
	
i love saeba ryo 
